香港街頭驚見美國隊長！

警惡懲奸 維護世界和平就靠你啦

我識佢呀 傻鳩嚟

人哋孭乜關你咩事

佢得罪你

希望佢企直d再扮
唔想見到寒背美國隊長

呀豬呀狗都放上黎

好心瘦就咪鬼著呢d 衫啦

仲孭埋個盾牌
塊面皮厚過電話簿

俾樓豬嘅

幫人遮撚咗個樣先啦